# Фильтрация твиттер ленты 
В связи с тем, что мне не удалось получить аккаунт разработчика, чтобы воспользоваться апи твиттера, я решил фильтровать не твиттер, а вконтакте, надеюсь это не критично.

![Drag racing](./flaskr/static/proof.png)


## TODO
* Сделать пагинацию - в текущем виде прогружаются все кешированные записи - не хорошо
* Добавить поддержку видео - апи вк не позволяет получить ссылку для вставки видео без использования ключа доступа пользователя
* Переделать обновление ленты 
* покрытие тестами

## Требования
* python 3.6
* mongodb v4.0.10
* flask 1.0.3

полные требования в requirements.txt

Фронтент был написан с использованием Vue.js


# Использование
Добавьте в список в follow_list.py необходимые id, которые будут отслеживаться(нужно учесть, что если страница или группа закрыты, ничего не выйдет)

Выполните:
``` bash
export FLASK_APP=flaskr
flask run
```

Или на windows

```
$env:FLASK_APP = "flaskr"
flask run
```

И перейдите по  http://127.0.0.1:5000